[10月新番]十二大戰 討論區

OP好好聽 已經被洗腦

套野嘅優點我覺得係夠直接爽快 缺點都係
猴子以為有伏筆 點知話死就死
btw個人鐘意迂迂

本季神作